有冇搞撚錯,吹水台見到校園台post望兩望,屌咁撚多5P字?

喂,屌你老母,呢度唔係成日都講大學咩?
大學生原來連正常中文字都打唔撚出? 咁撚多「吾系甘牙」?

ok

有啲係假膠咋

樓豬想点呀😂😂🤙🏻

你條弱智仔行撚開啦-.-

G持

系牙 吾能比？😂

禾以後吾敢

大学生吾比打5p字？

吾比牙 禾地系含大學生

点能样啊 禾地00后系钟意wor Sor
甘能on9 4返高登辣 Skrskr

樓豬出黎講兩句啦

樓豬在秀下限嗎? 含大囝了解一下。

樓豬再曹禾地就打殘體字^^
到時skr死你條卜街~_~

一個post引鳩晒班垃圾

牛逼😂😂

牛逼牛逼6666skr skr skr
吹牙

屌你老母真係完全唔撚知有波台2.0

本奥萨魔王抄起辐射检测仪塞进尤博你下贱妈的五彩斑斓玲珑剔透的大花斑碳化逼不料一秒钟指针一直正向高速旋转诠释你下贱妈空洞逼里有着强大无比的生化辐射源，机智的本奥萨邪皇又把伊丽莎白战列舰的汽油八钢超压轴发动机移植到你妈的冷热交替发霉逼里进行着汽油蒸发产生能量的机械物理运动，你瞎妈哭天喊地一声惨叫响彻云霄的呐喊真是让本奥萨野爹的野心过了一把爽瘾，好奇心重的本客观奥萨又想到一秒计，把高频率活塞抽插运动模拟到极致会对你站街妈产生什么物理效果，老子奥萨抄起顶梁尖体空钻头又为你妈的机械化逼设计出了永久蒸汽朋克式制动装置，你妈纵横八方威震宇宙无敌的女性欲望终于得到终结，带领你狗爹的夜壶豚头向我感恩戴德，本奥萨也不言语把你王八爹的头制成项链坠挂在你下贱妈的胸前，你废物妈只呼浪漫情怀爆棚

米甘拉

而家你米知 洗吾洗班馬泥討伐禾地😂

屌你老母,成班垃圾扮大學生,我點都唔撚信大學有文盲
真係冇眼睇,一個新開嘅台垃圾到咁撚樣

等禾繼續頂上去Bin C先

大學都冇嘅有冇資格考CRE?

本客观野爹一个微波凌步绕到你血妈的身后 把你婊子妈的屁眼子拳交成二项分布 你亲爹在一旁跪舔着本客观人士的包皮垢还应声叫好拍手叫绝

鞭你老母閪,垃圾5P

禾屌甘伱老母
渠嘩好能輸伏
伱要吾要一齊

兒登真係痴撚線，俾著以前舊登有咁既post係成班人全力討伐班垃圾
算啦樓主，年齡層低係咁

屌
你
老
母

屌
你
老
母

屌
你
老
母

屌
你
老
母

屌
你
老
母

屌
你
老
母

屌
你
老
母

屌
你
老
母

屌
你
老
母

屌
你
老
母

垃圾4low餅 氣急敗壞
小心爆血管

終於有正常人

兩9辣殺围炉互含

ak牛逼

不愧係校園台之光

本客觀正義英雄屌柒辣殺廢中廢老

好尷尬
咁樣型d咩？

伱想点呀。。。

米甘男女男拉 -,-

楼豬应該嬲能到震甘逐个回覆负皮😂

樓豬

文盲冇知識就收撚吓皮先啦
咁撚多選擇係要揀最大壓力嘅AO?
黑警幫辦夠要CRE啦,戇鳩仔

仲未講一堆部門職系呀
俾你考到AO係咪包退休前做常秘先?
受得住壓力去做嘅OK,受唔住咁點?
未撚聽過有AO俾林鄭鬧到喊?

巧巧笑 動物台刀有巧多5pjai同5mo 你快的入黎挑機

哦,屌你老母先
動物台我唔理都算
屌你老母校園台一班人自稱讀緊大學或以上,你老母閪仲打文盲5P/殘體字
死返去讀幼稚園啦屌你老母
定係你讀緊浸會幼稚園?如果係就唔怪你啦

而家唔係挑機兩個字咁撚簡單
係有人侮辱緊香港嘅大學
大學都上到仲要做小丑做文盲,知唔撚知醜?

樓豬你做乜能野

好嬲

嬲嬲豬緊- -

旗室妳bug茹 7少震-.-

伱重想点牙。。。

楼主系咪得闲茅野做=,=
禾地校园台个个刀系含大精英

太牛b了
Skrskr

樓主消吓氣啦
最多搞餐和頭m記

LZ SKR
6b43

浸會幼稚園我就信

Show Blocked User - GPDeal

楼猪吾巧男女男
禾请你食麦当劳巧茅

一齐

楼主食完脆香鸡翼餐加大bbq粉可乐园 应该就会吾会再男女男

请埋禾食 吾想食su can颓饭

ok
楼猪系米偷偷留下负皮

肯肯定系楼主吾钟意食
楼主要食锋味汉堡

話說假可愛想吾想同禾tg

block 7佢

00後係咁架啦

crrto

仲有crrtomobile

睇吾起禾地00后？
禾地00后一声令下
几十万只数码宝贝齐集慈云山
打7伱条on9 Jai＝,＝

楼猪Sick开狗屎 要去狗粪收集箱开餐

哦,以為block人好撚威要講出嚟?
你根本就逃避緊

……

仲有班體育台狗

用殘體字嘅果然連食都冇品味
連鎖快餐店

Bye

甘你應該要扑多好多個尼個post既人

牛b😂👍🤙

睇肉台已經爛撚咗唔理,同埋唔撚關我事,我唔睇波唔睇肉
不過校園台主題唔係大學?點解仲可以有呢啲垃圾污染呢度?
如果話文盲讀到大學我點撚樣都唔柒信
屌你老母,用殘體字即係連登俾蚑那蝗入侵,用5P字即係文盲扮大學生
真係大學生嘅會咁撚冇骨氣用殘體?會咁撚戇鳩扮小丑扮文盲用5P字?
屌你老母要用5P要用殘體就返睇肉台啦,屌你老母

skr skr 牛B死了

停手,咪撚再做假膠,假膠都係影響緊人哋對大學生觀感
出邊冇人知你係假膠

多謝樓豬
上邊班傻閪大陸仔我block曬

甘刀睇吾出珍系要去驗下個腦=.=

你妈死于睾丸癌

00後智障又支那唔係第一日知

甘你几时仆埋自己牙傻系😂

差唔多封曬成校園台會開Post嘅人

G持雷霆打擊

雙重標準咪ed

呀糖哥回應下
係咪要表演自己扑自己

條傻系仆左禾地鳥T.T

糖哥潛水

糖哥回應下啦 幾時扑自己

樓豬仲唔屌鳩佢打5p字
雙重標準牙？

其实我读紧毅进真系扮紧大学生，咁都比你睇穿左

醉衰连登吾可耳扑7自己

敗走校园台

有料

屌,夠,唔想浪費時間

點睇撐你個個都係打5p字

走拉 傻系😂😂🤙🏻🤙🏻

死廢老

走啦7頭皮

亲，你可以滚出去、爬出去，就是不可以走出去。
傻逼，你妈飞了，我是你爹

其我良心發現,其實我係收緊錢係校園台出post洗班中學雞腦
佢地全部都係
你見我地日日圍爐其實主要都係想玩小圈子,務求一有人屌我地我地就圍屌番佢
但我見到你之後係度反思我咁樣出賣香港來換個小小錢值唔值得
而家打完呢段文字我可能會比人炒,可能會比人捉番大陸
但我無悔
gpdeal你要救我呀

樓豬建國後實清算我地
Mola mola

楼主败走 校园台手足大胜

樓主連校园台都可以敗走 辣殺

樓主就黎要反攻校园台

校园台手足上下一心 漂亮一仗🚬🚬

大家立地成佛好唔好
唔好再幫大6滲透

皇天击杀
巧duck淫京

叫埋波台手足？

又多一堆可以扑了，差唔多全部都係5p黎嘅

犯禾校园台者，虽远必诛
校园台🐮🍺！

又有on9出現

壮哉我大校园台，校园台牛逼

禾地今次威過含大升格

skr skr!!

校园台升格

You like la on9 jai

走拉傻系😂😂

文化既野，你識條毛牙

校台大家姐霞b來踩場了
牛唔牛b

傻hi樓豬敗走咗啦 推呢个po binc算啦

打完仗先泥😑😑

病能左吃完藥瞓傻左個鼻

还以为是哪来的智障玩意，原来是草泥马的傻逼动物台

收皮啦
禾系含大學生

Push

繼續binc

樓豬幾時搞CC台獨立運動牙

樓主cc台鍵左國清算我地典算

做乜鳩 當自己連登風紀？
返cc台同班on9政治撚圍爐打飛機啦

关梨𨶙事咩，吊梨老母死港燦

PushPush

樓豬開po引哂班廢ching入黎
方便我一次過block哂

成班五毛玩單機喇

已經blk哂校台班5p仔！

一blk哂清靜好多

一早應該趕走班5p仔

樓主好波

反含狗

比我撐下樓豬ok?
牠是+2gc

成班校園台廢物5p仔

U too

Agger
好在有樓豬批鬥佢地

Skr skr skr 🤙🤙

🤙🏻🤙🏻

G持樓主
本客觀正義英雄屌柒班垃圾5P同支那仔

樓主扑到我巧痛
Ching小心牙

校園台就系禾地00後揸旗

邊撚個負波哂我的留言牙吊你老母臭！

唔𠹌京
我一向得罪人多

skr 點解?

skr = 傻鳩呀

樓主skr!!!!!!!!!!!!

而家D潮語我真係睇唔透

楼猪巧Skr

你正一skr
係唔係咁用?

蚑那潮語你點撚會知?
skr = (我係)傻鳩呀
邊個大嗌skr邊個就係傻鳩

其實唔係
通常係就咁講 skr skr

唔係,啲人係就咁skr,自認傻鳩

skr = (我係)傻鳩呀
邊個大嗌skr邊個就係傻鳩

禾巧京京牙

保護飛紅

伱唔系扑左人架咩

禾会十卜尔

姣婆守吾到寡

我未試過block人
哦,你講扑?扑嘢?咁扑嘢一定要扑吓嘅

樓豬幾時帶人黎攻打校園台

面對中共滲透，
五毛密集的攻擊，
時事台巴打們已疲於奔命

校園我一點都不懂，你們是專家，

希望大家互相體諒吧

真係,好撚多五毛狗,用5P字好大部份其實做埋五毛狗

樓豬鍵緊國
等陣就皇天擊殺清算你班校園台垃圾

笑屎禾

樓豬係咪大學生？

剛睇佢啲po
似係濕鳩it support仔
住公屋（冇問題）又冇比心機上進脫貧

哦,我提到嘅CRE原來你睇唔到?
完全冇溫書,休息時間行街同埋打機
輕鬆1 take 中英lv.2 + AT pass

即係隨時考得max pt 27 officer
邊撚度唔上進?唔去香港政府以外嘅機構打工?
如果你個定義係咁你冇錯嘅
公屋梗係住撚到買得起居屋先啦,仲要諗盡辦法轉移俾窮香港人添,點都唔撚益蚑那蝗

咪話我垃圾囉,係嘅做基層公務員真係幾垃圾,你最好唔好中年失業上連登呻

勁手然到

你話咋嘛
烏大龜夠話自己iq 135 ENTJ喇
當你真係
隨時考得啲濕鳩officer位
咁你考到未呀
你話公屋要住到買到居屋換fine
姐係你同你老豆老母加埋成副身家都唔夠少少錢買居屋喇
好心屋企環境唔好
就少啲上黎鳩噏買少張顯卡（係我特登講嘅，點牙it狗）
專心脫貧等你老豆老母有好日子過喇契弟

買樓好撚緊要?有公屋住緊,唔買樓都唔撚駛瞓街瞓M記,點解要儲?
我脫貧唔撚關老豆老母事,買少張graphics card就有錢買樓?當你講下代RTX 3080Ti兩張上埋full cover waterblock,唔買就買到樓?
有錢唔及時行樂,人生有咩意義?一世人嘅大部份財產要拎嚟供樓搞撚到好似苟且偷生咁慘我寧願死

一時又話要買居屋
話你居屋都買唔起就話公屋乜乜柒柒幾好
咁都啱嘅
睇樓豬言論思路再推論佢智商能力
唔難得出個一個結論係你成世人入息都唔怕超額
緊係唔怕比人趕走可以住一世喇
Btw題外話
樓豬智商低係遺傳uncle定auntie?

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎

我係佢表哥 唔係好親個隻

佢有少少低智個d唔好講啦

佢讀特殊學校個d都無謂提

仲要住緊公屋 屋企冇乜錢

不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三

佢老豆老母都好辛苦 要照顧佢

佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮

我代佢係呢度向大家道歉一聲

拿,話住撚到買得起居屋為止唔代表買居屋放第一位
做咩要特登為咗層樓搞撚到生活水準大降?
點解唔拎閒錢玩吓低門檻投資先?
同你行唔同路叫做低智商,就算買樓都唔係高追啦戇鳩

收皮啦,你食寶路添呀

禾Sick开伱妈妈嘅閪水

男女男 能到震

住公屋入息唔超額生活水準有得點降
唔講仲以為你唔係大富大貴都至少中產
叫你脫貧就話唔高追
我真係開始carry唔到你思路了

唔好佢拗啦 一陣佢嬲到跳樓就唔係幾好啦

唔怪之得 咁憎大陸佬
原來係條死窮撚嚟
肯定見到啲大陸土豪過嚟買嘢好鬼葡萄

企喺連登反共前線 竟然為錢想做港共政權嘅走狗

仲有打殘體，成五百幾個正皮添

Siu能4 等禾继续BinC先

伱港禾牙

班垃圾係要教下

哦,出咗office我就係一般市民,同大家一樣有權反蚑那劣等文化

笑能4😂😂

咁警犬除低制服就唔可以

作为伱老豆 禾刀有权屌伱老母☺️
乖仔 叫声老豆泥听下

喂喂喂
咁𠹌串人地典落台牙

我又唔係做警犬

想做老豆?
100粒BTC, deal or no deal?

吾巧發皮4啦 😂😂

你有解釋到嗎？

你校台吳三桂！

又嚟

Hi 48
晨早入黎撚🐶牙？

早晨非洪
笑下條on9仔好好玩

廿鳩幾歲人仲咁白痴 睇死你住死一世公屋

5係咁吖

哦,祝你做一世樓奴,或者加按投資蝕清光賣樓瞓街

做咩甘咒伱爹地禾

條友真係九唔搭八㗎喎

講嘢又冇邏輯

原來我哋有讀大學真係醒啲

吾系甘牙

系
禾地有毒恒大，就系吾同o的

恒大萬歲

出左office

系。。。🚬🚬

俾咗100BTC我未?未俾你都唔係我老豆

矛讀過禾含系差D。。。

吾系甘牙?

D on9仔入撚到黎校園台真係現晒形
出面都仲話有d弱智比下位佢入
樓然台手足句句到肉jer能住

咁早就🚬🚬🚬

chill

尒又做乜能-,- 柒小震拉

4b好波
今晚寵幸你

得把口話人柒
說服咗我未呀,一個柒頭都說服唔到
成班垃圾
係你哋唔尊重香港文化,唔尊重正統中文咋
冇風骨學人讀大學,做功課做project要plagiarism先做到,正一東亞病夫
一係就係你根本扮大學生,一係你收蚑共錢做五毛狗

❤️

我都等待緊被你說服

樓主條五毛周圍搧風點火

你鐘意咪繼續打稻草人囉

唔尊重香港文化點解仲留喺香港?

你咁憎正苦點解打正苦工？

12半堂。。。🚬

校园台小強😂😂 走拉傻b。。。🚬🚬

今日day off🚬🚬🚬

咁chill?😔

幾撚時輪到你條柒頭跳樑小丑嚟代表香港

我們一起學貓叫，一起喵喵喵喵喵🐱

🐱

抖音先

Btw樓主有冇挽抖音？😂😂

樓豬快要爆血管了

🚬🚬🚬

楼猪剩系玩 抖阴
吾玩禾地00后睾贵嘅抖音

楼豬iq = lim_x->infty 1 / x

禾京楼猪睇吾明

過嚟tw搵伱食tea?😂😂🚬

😂😂

xDDDDDDDDDD

tg me🚬

無tg, WeChat ok?

Next time sin lah gum 😂😂

有冇qq

食T有冇得用支付寶俾$？

開個校園台qq群

1602318602

想john！

。。。

牛b

牛逼skr666

樓主潛水了

敗走校园台😂

push

未試過係連登見到有人嬲到咁

有矛人有挽抖陰？
禾id系fugacity^^

pish

上緊堂巧悶

LZ出番黎比禾地用黎解悶啦

😂

Lz敗走了

樓豬肯出嚟未

吾好阻住樓豬鍵國喇

上堂冇樓豬出嚟幫我地解悶

唔好再激佢

到時佢班馬過嚟典蒜

甘又典？

好,QQ群開埋
咁以後咪撚再返嚟連登

吾巧咁惡啦

憎蚑那唔代表憎香港嘅政府

甘男女男做乜牙

千早狗

用殘體user name反共？
似係中共派黎分化多啲

識落喲文科囝囝囡囡WhatsApp 都系
吾吾吾牙牙牙系系系
是撚柒但啦甘認真做乜

索尼原以「新力」及「新力牌」做為港臺等地的中文譯名，由於臺灣亦有印章公司使用此名稱，因而改為已經於中國大陸通用的「索尼」，並於2009年4月1日統一使用，以更接近原始使用羅馬字拼寫的「SONY」的發音
楼猪原来系平井一夫泥，话改名就改名

又一件垃圾搞事,收撚皮啦屌你老母
你就蚑共啦,煽動香港人鬥香港人
拎個我唔撚識嘅人求其指鹿為馬,我夠可以話你馮煒光啦賣港賊

GPDeal=_併_=千早狗

楼猪重恶过 镰刀锤仔帮
巧恶牙，巧京京

千早狗典型詭辯法

成班00後用火星文屌返你
都唔知笑好定嬲好

你唔識又點話我指鹿為馬
即係你知道個隻馬啦

咸4佢

@GPDeal
午安，我屌你老母爛臭閪

利申我反顯卡既

不過都係要例行屌鳩你條千早先

等禾今日又落去黄金买张显卡先
楼猪条公屋撚，睇怕都买吾起RTX 2080Ti

全校园台手足一齊上

礼貌一点，毕竟是楼猪的妈妈
让楼猪第一个上

瘋狂binc 牛逼死了😂😂🤙🏻🤙🏻

千早狗（gpdeal）係支那bilibili既ac

G持雷霆打击🙂👍🏻

透過 HKG 分享一則貼文：慶祝千早節及千早三帳號被BAM一周年集中討論區

哦,又係隔離個垃圾紅登,咁鍾意點屈都得啦撚樣,屌你老母
反緊蚑那劣等文化走嚟搞事,屌,冇骨氣,冇尊嚴,十足蚑那狗咁

原來守護香港文化,拒絕蚑那文化入侵真係咁撚難?
時政事台仲比呢度更加似大學生嘅台,要搞事慢慢留喺你哋個we柒/QQ群

認左佢啦

比人起bilibili ac又唔認

巧型☺️

我就唔會跟個係支那網站開ac既人
撐關蛇分分鐘好過撐你

巧劲 Lv4，禾爱上伱鸟☺️

以前以為CUHK Barkers已經夠膠
估唔到真係天外有天，人外有人
唔撚駛望喇，講緊你啊GPDeal

我屌樓豬老毛！！

睇得出蚑共蝗化香港真係好撚落力,呢度已經淪陷晒
放棄,撤退返去時/政事台

Siu能4

係曬啊其他
晒係殘體字嚟

樓豬好似係無腦

劣質文化，咁都唔明？

笑𠹌死
原來千早狗來

好熟，條友有咩前科

千早狗即係
more

💋💋💋💋💋

舊登硬件台傻鳩

下午好，樓主死老母

岩喇 返去打飛機鍵國啦

挽留

矛左楼豬禾地少巧多乐趣😭

屌哂你地樓上班死仔包
叫左你地錫住玩件玩具
好喇家下冇得玩喇
一個二個返入房自己玩賓州喇！

😭😭😭

晚上好，請問令壽堂依然健在嗎？

人地反左cc/+c台商討攻擊校台大計
勸我班校台手足走得好走

G錯了
而家反骨黎吾黎得切

吓死宝宝了‼(•'╻'• ۶)۶

棄暗投明吾怕遲牙！

一齊？

cc台手足殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；cc台手足殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生......

我冇同你地癲
一早企响果面

皇天擊殺

48入我房玩

咁快就玩爛哂

好掛住兒子gpdeal

吊你牙走得仲快過禾😡

我cc台波台校台多重間諜

惡啦食晒幾家茶禮

成個校台最惡係AK
第二就到我

搞gay不了

ak校園台之光

但禾刀系恶吾过楼猪

真係唔夠佢鬥
得罪佢容乜易變人形恒大

敗走

6666666

[金色大字]挽留[/金色大字]

挽留兩個字發金光@@
Ching點整到

屌你老母
on9當有趣

波台狗都冇咁癲

有趣當on9

唔睇都唔知 原來校園台咁撚多支那狗 扮假膠都隱藏唔到陣支那味

啱啊

過主啦支那狗

屌人屌到自己燥

可能係樓豬啲分身嚟

厲害了支那人

You like la, on9 jai

對唔住大佬 我錯啦 唔應該得罪支那人

未必
要記得樓豬話返cc台班馬覆桌
可能依條on9仔比樓主點左過黎接力點知樓豬笠水
真係好𠹌二五

駁唔到

忙緊鍵國，唔得閒幫拖姐
一定係，除非唔係

校園台被街外人入侵 好灰

唔係
今次唔撐ak
你明明已經贏盡笑聲

g錯 得罪支那人 被恥笑了

你冇做錯！堅持呀！
毋忘初衷！繼續帶歡樂比我地校台支那囝plz

樓主都算勇啦 以一敵百

agger

有阿星接左力
趁未走快啲撚